比亞迪討論區

又賣巴士去歐洲
出年雲軌又入數

但本身都炒高左咁多

45蚊有貨+keep住月供

月尾有消息同微軟合作唔知搞乜

無人駕駛果d?

睇好 有貨

咩位入

咁你玩哂

入定貨等佢雲軌

屈機

估唔到佢咁快就賣到出國
支那暫時先得一條
但已經賣左俾賓賓

唔知上唔上得番。大行目標價
85

好想佢跌

我都好想

現價都可以買一注先

60

跌到傻左

GG

資金流入背馳

今日跌穿 ,下面無位守可能要落到前頂$62 , 短線要止蝕/睇埋聽日有無反彈

好奇怪。一日升一日低

不嬲唔睇技術分析

D輪全部槓桿都好低

又話琴日公布業績 而家都未有